﻿Тестовое задание
================

Сервер работает по протоколу, описанному в README.md.

При первом запуске инициализируется БД. Используются таблицы:
 * Users - данные зарегистрированных пользователей;
 * Cookies - печенье, которое продается сейчас (isActual = 1) или продавалось раньше;
 * Orders - история покупок.

Клиент считывает IP и порт сервера из server_settings.xml.
Лог выводится на консоль и в текстовый файл.
